［緊急］聽日三罷同不合作運動嘅同我入曬黎

Sor9ly又係我 老實講我琴晚已經屌緊大家輕視大不合作運動對三罷嘅重要性 最終大家今日可以見到個個工照返 舞照跳 我親身落到去加埋都無廿個手足 真心好撚灰 不如大家話比我知 究竟聽日仲搞唔搞 唔搞嘅我就瞓晏啲算

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

搞唔搞講一聲 無謂累到我地又比人當狗咁撚 最後仲要比狗咬

求求大家幫我推上熱門 宜家一個關於聽日嘅post都無

已經唔想再出到去又係見到得小猫三四隻

好似比大家當condom咁 灰撚左成日

有無人入黎

幫手推下唔該

幫推

唔好再撚9我地ok?

係出嘅就一齊出 唔好大安指意其他人幫你被罷工

人呢人呢 幫推唔該

幫手機推

幫腳機推

幫忙推一推

人呢 係咪取消左啊

係嘅講聲啦

LOL pro player faker aka "hide in the bush"

完 啫係聽日又係運吉

屌，好撚緊要架，你知唔知有好撚多手足係要靠不合作黎達成三擺，佢地差一個同公司講既理由呀

無啦 睇個勢又係搞唔成 熱門一個post都無

屌，點解要三罷呀，就係要癱瘓個社會黎做籌碼呀嘛，點解唔癱瘓埋交通呢

死線三點 三點前無人幫手推熱門 無人幫手宣傳 無人認頭聽日搞黨鐵嘅我同今日班Ching聽朝唔會再出黎

比你班仆乖撚夠了

灰撚左成日啊屌

不合作運動 有無人推 有無人響應！

推，有！

有嘅就幫手推唔該

試下幫我上熱門

屌撚醒其他人

無不合作運動你地罷條毛咩 你地撚有膽咩

我都想知

冇人講

罷唔罷都講聲

會唔會仲少人過今日

我要行動po啊！罷！

塞鐵呀

好似推po推得太遲

依家擺到明係激將法你哋 如果用到呢招都冇人應 咁就真係收得皮

琴日都有 但無人做文宣無人講 撚有用咩

推呀

有心唔怕遲 同我推撚琴個po上太空！

Tui

半個鐘先得十個人覆

唉 明曬

聽日大家安心返工返學啦

我都啱啱先收到

你訓晏啲吧啦 無人so你

推

岩啊 我琴晚5點瞓 今朝7點起 去琴一個口罩人都無

身邊啲人個個都話返中學 我真係屌曬佢地老尾啦

我宣布 我地今日有份出黎嘅聽日唔會再理 各位安心返工返學啦

唔返學 點樣撚狗仔狗囡？

對三罷真係好撚失望 個個都係得個講字

巴打 唔好去啦 小心俾popo拉 聽日應該仲少人過今日

咁都驚 以後唔洗出啦？？？
等比共產黨統治啦

推
手足你不孤單

文宣少左 呢樣就係真既 不如咁 臨急臨忙都推唔到啲咩 去開個新post 叫班文宣加強力道啦
標題都幫你諗埋
「（極重要）想贏既 文宣同我死入黎」

有見9月活動比較散，P牌小新整理咗目前我所見有人提過嘅活動：

【9月活動集中】 （持續更新）
3.9 1330 遮打花園 罷工集會 (不反對通知書申請中，未有下文）
1500 愛丁堡 罷課集會 (不反對通知書申請中，未有下文）
溫馨提示：請準備即棄雨褸，替換衣物及大量濕紙巾，以免沾上熒光劑

———————————————
9.6 1930-2230 彩園劇場 上水彩園邨露天劇場 （火車站步行5分鐘）
【北區 陪著你走】音樂欣賞 街坊分享會
❗️需要糾察，男性優先，女性亦可！防五毛滲透先PM❗️
不分和勇，為香港打氣！
守護香港，為公義發聲！
*當晚活動之歌手藝人朋友有待公布

————————————————
9.7 1300 機場真交通壓力測試2.0 —— show off你個行李喼*

【全日】出糧換美金——全民提款日
——————————————————
9.8 1400 維園至美國領事館 （待定）
- 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行 （推和理非國際形象）
未有提及不反對通知書申請， 欲請民陣入紙

————————————————
9.13 晚上8時爲各界罷工罷課死線
（未知）光復18區螢光撚狗晚會

9.14 （未知）天水圍大遊行* (未有提及不反對通知書申請）
9.21 （未知） 追究元朗721*
9.28 （未知）雨傘革命日*
*轉自其他Post 求補充

長期活動：Bye buy day 週五週日罷買

每日活動：晚上十點窗邊吶喊，抵制藍絲撐警商戶，感化popo兒女棄藍投黃等
不定期Pop-up：早上7am 黨鐵不合作運動
待排程項目：全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日, 民陣覆桌831大遊行, 九龍塘大遊行, 禮賓府搵老母 ，歡迎其他建議

求各位補充

sor 聽日添馬先啱

我已經心灰意冷 你地起我底就知我點解咁灰 琴日今日連開3個post都無30條友覆 反而啲打飛機post就上曬熱門

我都想知搞唔搞

係咪一開學就玩完

書可以遲啲讀 香港送左出去就冇得翻轉頭

推推推

903三罷
1430添馬集會

巴打 體諒下 佢地琴日岩岩咁機場長征返黎 係有啲攰，可能今日班主力係屋企休息緊 所以先咁少人出黎 老老實實 你5點瞓7點起 攰唔攰先，你出到黎 我比個叻你，但大隊可能要回一回氣

所以聽日應該會有返多啲人出黎

1430添馬集會

Anyway 今日辛苦晒，講返聲多謝先，早啲瞓，聽日添馬見